P牌仔相問… 個畫家同的士大叔宜家咩境況？

好擔心佢地，畫家好似話比公安恐嚇，司機又無乜update...

push

好擔心
希望司機叔叔冇乜事 佢唔小心壞車姐

推

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

頭先係facebook 到見到，想還的士叔叔清白

畫家你唔使太擔心
佢有張無敵白卡

屌你老母 係度屈鳩的士叔叔

果然閪到仆街
玩人格謀殺

的總好似同嗰個你唔犯法驚咩比人拉嘅譚美珠好撚有關係

屌
的總係咪上次DC9出黎撐警個班

以後淨係搭uber

今次白卡都頂唔住

佢哋想早收工

唔想推張圖
的士總會算唔算侵犯個人私隱？

如果查係此事可否告返的總誹謗？

btw report 埋佢個垃圾page

我記得佢好似成廿幾次案底
定係我記錯人

的總真係On撚9…

btw涉貪點會係被革職
直頭坐得監啦
所以話做狗邊有好人
好人下場
比人屈貪革走

開始諗當年徐步高係咪比佢地逼癲

如果 fact check 到內容造假, 一定要還以color.

屌你老母屈得就屈 人渣

推，畫家點